u grad想去ive讀cs,是否太傻？

利申：u grad工程撚，想入行做it狗

IT

留名

我對it有興趣，會成日上網睇d科技野
同埋不嬲喺maths, logic野方面都有天份

go

自學啦

唔讀MASTER?

有u grad titles, 點解唔試下報cityu cs year 2 intake?

讀master 咪ok

x2

好做唔做做IT
本科搵唔到食咩

唔洗it background咩

我得al成績，咁報到咩？

唔試下又點知唔得，你email/打去cs office問吧，讀CS degree總好過CS HD

巴打想做it邊範

做it唔一定要讀it 好多工程撚識program都入左行

利申: it撚

通常master其實都係比人轉行用

咩工程要轉做it?

cs貧富懸殊好嚴重
勁既出國做，廢既做it狗

好似meet唔到requirement

但貴

嚴格嚟講唔算工程，總之無興趣啦

i 大你估你話想入就入
而家i 大開始屈機
有d科勁過3大
我係你就簡hku space 個d 好過

in i大we trust

文科minor cs入唔入到行
利申三大乞食科

[url[/url]